[孝子賢孫] 諗住請呀爸呀媽食自助餐 有咩好介紹

食中午
做孝子錢唔係問題

Ps the market, 自助山同kerry hotel都已經食過

JW Marriott

半島

紅磡海逸

屌 尋日食完中午狗都唔屌

真心正
中菜有鮑魚花膠，西菜有牛肉同埋扁意粉
應有盡有

Hotel icon

狗也不屌

驚閪啦

金鐘香格里拉

甜品幾好食

K11 hyatt 有活龍蝦
剌身同甜品高質

搭單問，有冇價廉又ok既 (2~300)

兩三百蚊既自助餐質素唔洗講啦
不如去啲好少少既餐廳一人兩三百蚊
食好好多

又有道理
不過自助餐係食得開心過癮d

食放題都好過食埋d cheap酒店自助餐
穩穩陣陣 極尚大喜屋300蚊都落到樓

Playt

去whisk食Sunday brunch，包無後悔

我娘親開既公司
每年年慶都去哩間
的確唔錯，選擇唔少味道幾好仲有任食花膠

three on canton
the mira
marriot機場
excelsior

金鐘香格細個成日食 覺得麻麻
反而可以試下灣仔會展果間 食物係少啲 但係質素還可以